================
Создание проекта
================

Откройте раздел “Проекты”. 

Нажмите “Добавить проект”. 

Дайте ему название, затем нажмите “Добавить”.

.. image:: images/image_0.png

Ваш проект появился в списке. Структура нового проекта сразу открывается автоматически.

.. image:: images/image_2.png